山羊座嘅男仔....

係咪都唔主動

係

唔係, 如果佢鍾意你, 佢會好主動。
山羊座只係慢熱, 同埋如果冇興趣係可以完全唔理你。

係呀 吹咩 我都想主動呀 但對住中意既人就係怕醜怕柒呀 吹咩

你個名

我地都想主動啦
最怕會錯意，最尾柒到連朋友都無得做

太易會錯意

博愛到你忍唔住要表白為止

唔係
非典型山羊座
乜都會主動
勇於挑戰
鐘意打拳
成日同人講野

係一隻痴線既山羊

對於唔識既人會唔知傾d咩好

對住唔識既基本上我都唔會講野 最多打個招呼

山羊呀

熱血羊仔! 乜都會9沖 除左職女仔就收曬皮 驚太主動嚇襯人

山羊男對有興趣既女會點 係咪都係好怕醜唔會主動搵

我都係咁，但喺愛情上都係好難學識點主動

嘗試放啲Singal

山羊座嘅男仔係咪pkayboy黎

山羊本身朋友已經唔多
承受唔起再無朋友嘅風險啊